消息人士否認傷者即將拔喉

1614: 消息人士否認傷者即將拔喉。

警方昨日（4日）凌晨於將軍澳發射催淚彈驅散示威者，科技大學22歲男生其後被發現倒臥尚德邨停車場重創，兩次腦部手術仍未能控制腦水腫及出血情況。據本報兩個可靠消息渠道獲悉，科大生疑出現腦幹死亡迹象，包括瞳孔放大。其中一個消息人士表示，傷者「兩邊（瞳孔）一開始已經無乜反應」。醫管局表示，截至下午3點，科大生仍情況危殆，留醫深切治療部。

頂住呀…………

加油

頂住

加油呀

黑警行刑式射tg,擋救護車，佢地就係殺人兇手

東方d報導真係好鬼

但已經好唔樂觀

加油呀

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

支持住
後生細仔意志力同復完能力都強D
頂埋落去

東方記者去賣粉啦

傷者的家屬下午3時許抵達醫院，另有一男一女市民到醫院為傷者祈禱。消息人士否認傷者即將拔喉。

根據非牟利慈善團體香港腦科基金網頁資料，要證實傷者腦幹死亡需要兩名醫生各自進行測試，包括雙眼瞳孔是否對光線全無反應、雙側角膜反射均消失、耳朵被灌凍水後，雙眼有否左右移動等，最後才會進行窒息測試，即拔喉後病人不能自主呼吸，合共7個測試。此外，判定腦死亡，需要觀察一段時間，長短視乎導致昏迷的原因而定，但不能少於4小時。

頂住手足

頂住！！

推，頂住🙏

頂住呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂住呀
捱過依關就見到光復之後既香港架喇

東方真係

頂住呀

繼續集氣

手足既情況 , 真係依家走左好過無意識無知覺係病床上活受罪

應該係完左第一次test
等夠鐘再做第二次，都冇反應就凌晨宣佈死亡

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

我明你想講咩，但而家唔好講呢d住根本唔樂觀

加油！

都知情形都一定唔係好…

沒錯
腦死亡的判定要分別由2位醫生做assessment
如果7個test 都 negative 而無外因的話就可以判斷為腦死亡
腦死亡醫學上等同死亡
拔喉與否都唔會改變已死亡的事實
但拔喉時間會同家屬傾好 因為拔喉後心臟亦會停止
有小數人會選擇器官捐贈
呢個情況會係捐贈手術後拔喉

求下你頂住

頂住呀！！！！！

撞散曬, 點捐

視乎情況
如果腎/肝功能正常可能可以
但每個病人情況唔同 難以一概而論
最終要視乎病人生前意願同家屬意願
但腦死亡重點唔係係器官捐贈
而係disclose 左個prognosis 係醫學上沒可能salvage 到

周同學你一定要無事呀!!!!!

頂住啊手足

仆街白粉報

黑警唔係阻礙救援咁簡單
係佢本身就打算毀屍滅跡

集氣

願神與你同在，手足

集氣 好人一生平安

夾硬頂住咪盞辛苦

向天當擊炮射

頂住呀手足

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

即刻睇返當晚直播，睇下個編號係乜，成隊人同指揮官都要負責

我哋眾籌，告到佢哋坐監

手足 你要頂住

小朋友你一定會冇事
要快啲起身出返嚟！！

頂住吖手足我哋仲要係煲底見㗎

手足呀頂住呀

講真，仆街政府應該會比壓力腦死都唔拔喉

唔需要查到底同學因咩事仆街

就算藍絲講到佢施法失敗都好

都解釋唔到30分鐘阻人救嘅行為

阻人救人=殺人

push

係咪要等到手足真係死先肯做嘢
香港人點樣先肯醒

手足頂住，要一齊見證黎明嘅來𦲷

周同學加油 我地學生琴晚摺既紙鶴你一定要醒翻睇到

Facebook嗰面好多人已經r.i.p， 其實， 而家嘅情況睇， 只係時間嘅問題， 但我唔知你哋信唔信奇蹟？ 一齊集氣！

係 東方報得其實都有機會
真係睇到喊 希望手足吉人天相

出到新聞冇九成都有七成啦

情況真係好唔樂觀

好好地讀緊大學。一技之長都未展現到就俾畜牲謀殺左

而且證據確鑿又鋤佢唔入。香港法治真係完全死亡

一齊集氣，希望會有奇蹟

人人都要死
不如三萬曱甴全部即時暴斃？

曾4度「死亡」的男童戰勝 父母簽紙拔喉前奇迹甦醒：上帝救了我

頂住啊！要健健康康 要睇住班黑警一個個落地獄

撐住！

巴打頂住阿 煲底見

好人一生平安

Please hold on.
We need you back

頂住 加油

唔好啊

加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油加油

周同學，你唔值得死。
你走左，香港人會好嬲好嬲，會叫住三罷，第二日條馬路暢通無阻，準時返工，多謝你